同女校出身嘅人做朋友要三思

因為佢地大部份骨子裡都係是非精同港女
性格西，人前人後兩個樣，好少理人感受
話題除咗衫褲鞋襪、名牌、珍珠奶茶，就係是非是非同是非
你連幾時會成為佢地嘅攻擊對象都唔知
但個重點係佢地永遠唔覺得自己係港女同八婆

睇邊間
我覺得大部分名校都係咁
男校女校都係

幼教樓主

男校都八婆?

根本女人就係咁
分乜鬼女校定男女校？

八婆格喺男校會比人排

持平
喺㜕登要持平

是非精 港女 一係情格有問題

專指是非同排擠
搵人做下把位

係 小小事都拎黎講 明明就係唔中意人
又會對人唔對事
平時就係講是非 買衫買鞋
一啲內涵都冇

名校出生人特別西？

男女校咪一樣 做咩都有班狗公奶下 仲八婆